去到End game都係發現要大台要領袖，要學生組織，要同溫和派各有各做

近幾年既信念全被推翻

我地仲有天哥

今日仲吹奏民主黨
政治真係一個循環